屌你老母美心係咪冇人識字

使唔使教你寫?

樓主

識睇咪得囉
我哋大學生考dse咪又係用簡體。。。

冇問題，達哥都用

你話我五毛又好乜鳩都好
寫開野 有時寫殘體會快啲

乜個餐牌用手寫咩

上去屌經理未

醬 vs 酱，睇唔到快幾多，但就根本唔知上面嗰忽係乜嘢

寶福山啱你住

五毛狗

食屎啦

屌你老母

嘩畜牲你都屌

呢啲牌好多時揾支那公司整
美心自己又唔check清楚

又啱喎
五毛死全家

隻字體都出唔到都過到關

唔好再講呢個 point 啦，完全係兩件事
考試用簡體字 << 慳時間 + 計分制度接受以簡體字作答
展示牌用簡體字 << 慳時間 + 假設受眾接受簡體字，但受眾唔接受、覺得被侮辱

打錯字
展示牌用簡體字 << 慳唔到時間 + 假設受眾接受簡體字，但受眾唔接受、覺得被侮辱

無問題，連登老豆達哥都用。

打字喎家陣
傻撚左？

屌你老母啦，我考中文一隻簡體字都冇寫過，唔好拖我落水！